我想賣國！！！美國快d打鳩中國！！

我要為(美)國捐軀！！